{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1264"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Claude", "nom": "Etienne", "alpha": "Etienne", "trigramme": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "infoNaissance": {"dateNais": "1941-08-06", "villeNais": "Vouziers", "depNais": "Ardennes", "paysNais": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "dateDeces": "2017-03-11"}, "profession": {"libelleCourant": "Professeur de m\u00e9decine", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46492", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "52", "nomRue": "Esplanade Fl\u00e9chambault,", "complementAdresse": null, "codePostal": "51100", "ville": "Reims"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD47350", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46492", "valElec": "03 26 05 18 62"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49232", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46492", "valElec": "03 26 82 03 56"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD191563", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jcetienne@assemblee-nationale.fr"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD316983", "type": "23", "typeLibelle": "Url s\u00e9nateur", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "https://www.senat.fr/senateur/etienne_jean_claude01026p.html"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatAvecSuppleant_Type", "uid": "PM304793", "acteurRef": "PA1264", "legislature": null, "typeOrgane": "OFFPAR", "dateDebut": "2004-10-20", "datePublication": "2004-10-21", "dateFin": "2008-11-04", "preseance": "24", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO288529"}, "suppleants": null}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatAvecSuppleant_Type", "uid": "PM273619", "acteurRef": "PA1264", "legislature": null, "typeOrgane": "OFFPAR", "dateDebut": "2002-07-04", "datePublication": "2002-07-06", "dateFin": "2010-11-02", "preseance": "24", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO273589"}, "suppleants": null}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM421696", "acteurRef": "PA1264", "legislature": null, "typeOrgane": "DELEGSENAT", "dateDebut": "2009-09-23", "datePublication": null, "dateFin": "2017-03-11", "preseance": "4", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO420388"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM319375", "acteurRef": "PA1264", "legislature": null, "typeOrgane": "COMSENAT", "dateDebut": "2001-10-03", "datePublication": null, "dateFin": "2008-10-06", "preseance": "10", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO211493"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM416029", "acteurRef": "PA1264", "legislature": null, "typeOrgane": "COMSENAT", "dateDebut": "2008-10-07", "datePublication": null, "dateFin": "2010-11-02", "preseance": "10", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO211490"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM286475", "acteurRef": "PA1264", "legislature": null, "typeOrgane": "GROUPESENAT", "dateDebut": "2002-12-11", "datePublication": "2002-12-11", "dateFin": "2010-11-02", "preseance": "4", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO286005"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatAvecSuppleant_Type", "uid": "PM416660", "acteurRef": "PA1264", "legislature": null, "typeOrgane": "OFFPAR", "dateDebut": "2008-11-12", "datePublication": null, "dateFin": "2010-11-02", "preseance": "5", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Premier Vice-Pr\u00e9sident", "libQualite": "Premier Vice-Pr\u00e9sident", "libQualiteSex": "Premier Vice-Pr\u00e9sident"}, "organes": {"organeRef": "PO273589"}, "suppleants": null}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatAvecSuppleant_Type", "uid": "PM304811", "acteurRef": "PA1264", "legislature": null, "typeOrgane": "OFFPAR", "dateDebut": "2004-10-20", "datePublication": "2004-10-21", "dateFin": "2008-11-12", "preseance": "10", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Vice-Pr\u00e9sident", "libQualite": "Vice-Pr\u00e9sident", "libQualiteSex": "Vice-Pr\u00e9sident"}, "organes": {"organeRef": "PO273589"}, "suppleants": null}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM421948", "acteurRef": "PA1264", "legislature": null, "typeOrgane": "DELEGSENAT", "dateDebut": "2009-10-07", "datePublication": null, "dateFin": "2017-03-11", "preseance": null, "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": null, "libQualite": "Vice-Pr\u00e9sident", "libQualiteSex": "Vice-Pr\u00e9sident"}, "organes": {"organeRef": "PO420388"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM227142", "acteurRef": "PA1264", "legislature": null, "typeOrgane": "SENAT", "dateDebut": "2001-10-01", "datePublication": "2001-10-02", "dateFin": "2010-11-02", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "S\u00e9nateur", "libQualite": "SENATEUR", "libQualiteSex": "SENATEUR"}, "organes": {"organeRef": "PO78718"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": null, "regionType": null, "departement": null, "numDepartement": "51", "numCirco": null}, "causeMandat": null}, "mandature": {"datePriseFonction": null, "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}]}}}