{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1370"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yves", "nom": "Fr\u00e9ville", "alpha": "Freville", "trigramme": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "infoNaissance": {"dateNais": "1934-12-01", "villeNais": "Rennes", "depNais": "Ille-et-Vilaine", "paysNais": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "Professeur d'universit\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD44975", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": null, "codePostal": "35000", "ville": "Rennes"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48612", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD44975", "valElec": "02 99 78 17 09"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD50066", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD44975", "valElec": "02 99 78 33 45"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD317662", "type": "23", "typeLibelle": "Url s\u00e9nateur", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "https://www.senat.fr/senateur/freville_yves98047y.html"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM320772", "acteurRef": "PA1370", "legislature": null, "typeOrgane": "DELEGSENAT", "dateDebut": "2004-05-18", "datePublication": null, "dateFin": "2008-09-30", "preseance": "4", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO317935"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM319355", "acteurRef": "PA1370", "legislature": null, "typeOrgane": "COMSENAT", "dateDebut": "2001-10-03", "datePublication": null, "dateFin": "2008-09-30", "preseance": "10", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO211494"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM286592", "acteurRef": "PA1370", "legislature": null, "typeOrgane": "GROUPESENAT", "dateDebut": "2002-12-11", "datePublication": "2002-12-11", "dateFin": "2008-09-30", "preseance": "8", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre rattach\u00e9", "libQualite": "Membre rattach\u00e9", "libQualiteSex": "Membre rattach\u00e9"}, "organes": {"organeRef": "PO286005"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM89614", "acteurRef": "PA1370", "legislature": null, "typeOrgane": "SENAT", "dateDebut": "1998-10-01", "datePublication": "1998-10-02", "dateFin": "2008-09-30", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "S\u00e9nateur", "libQualite": "SENATEUR", "libQualiteSex": "SENATEUR"}, "organes": {"organeRef": "PO78718"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": null, "regionType": null, "departement": null, "numDepartement": "35", "numCirco": null}, "causeMandat": null}, "mandature": {"datePriseFonction": null, "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM405177", "acteurRef": "PA1370", "legislature": null, "typeOrgane": "CMP", "dateDebut": "2007-12-12", "datePublication": "2007-12-13", "dateFin": "2007-12-26", "preseance": "28", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Suppl\u00e9ant", "libQualite": "Membre suppl\u00e9ant", "libQualiteSex": "Membre suppl\u00e9ant"}, "organes": {"organeRef": "PO405144"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM394077", "acteurRef": "PA1370", "legislature": null, "typeOrgane": "CMP", "dateDebut": "2007-07-30", "datePublication": "2007-07-31", "dateFin": "2007-07-31", "preseance": "28", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Suppl\u00e9ant", "libQualite": "Membre suppl\u00e9ant", "libQualiteSex": "Membre suppl\u00e9ant"}, "organes": {"organeRef": "PO393978"}}]}}}