{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA408269"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Fran\u00e7oise", "nom": "Vallet", "alpha": "Vallet", "trigramme": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-06-03", "villeNais": "Luisant", "depNais": "Eure-et-Loir", "paysNais": "France"}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9e de l'Education nationale", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD409325", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD409329", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fvallet@assemblee-nationale.fr"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD409911", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.fran\u00e7oise-vallet.com"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM408279", "acteurRef": "PA408269", "legislature": "13", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2008-02-04", "datePublication": "2008-02-05", "dateFin": "2008-06-26", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre du", "libQualiteSex": "Membre du"}, "organes": {"organeRef": "PO389507"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM411424", "acteurRef": "PA408269", "legislature": "13", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2008-04-01", "datePublication": "2008-04-02", "dateFin": "2008-06-26", "preseance": "32", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO59046"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM408273", "acteurRef": "PA408269", "legislature": "13", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2008-02-04", "datePublication": null, "dateFin": "2008-02-04", "preseance": "28", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit", "libQualite": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit", "libQualiteSex": "D\u00e9put\u00e9e non-inscrite"}, "organes": {"organeRef": "PO387155"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM408271", "acteurRef": "PA408269", "legislature": "13", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2008-02-04", "datePublication": null, "dateFin": "2008-06-26", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO384266"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Eure-et-Loir", "numDepartement": "28", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, suite \u00e0 l'annulation de l'\u00e9lection d'un d\u00e9put\u00e9", "refCirconscription": "PO384383"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2008-02-04", "causeFin": "Annulation de l'\u00e9lection sur d\u00e9cision du Conseil constitutionnel", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}]}}}