{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA427304"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jo\u00ebl", "nom": "Regnault", "alpha": "Regnault", "trigramme": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-11-05", "villeNais": "Plaisir", "depNais": "Yvelines", "paysNais": "France"}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "Exploitant agricole", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Agriculteurs exploitants", "famSocPro": "Agriculteurs exploitants"}}, "uri_hatvp": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD429615", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD429774", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Mairie de Plaisir,", "numeroRue": "2", "nomRue": "Rue de la R\u00e9publique,", "complementAdresse": "BP 22,", "codePostal": "78370", "ville": "Plaisir"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD429775", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "le-maire@ville-plaisir.fr"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM429594", "acteurRef": "PA427304", "legislature": "13", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2011-07-30", "datePublication": "2011-07-31", "dateFin": "2012-06-16", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre du", "libQualiteSex": "Membre du"}, "organes": {"organeRef": "PO389395"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM429602", "acteurRef": "PA427304", "legislature": "13", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2011-08-02", "datePublication": "2011-08-02", "dateFin": "2012-06-16", "preseance": "32", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO419865"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM429670", "acteurRef": "PA427304", "legislature": "13", "typeOrgane": "GA", "dateDebut": "2011-08-23", "datePublication": null, "dateFin": "2012-06-16", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO392895"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM429585", "acteurRef": "PA427304", "legislature": "13", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2009-10-18", "datePublication": "2009-10-19", "dateFin": "2012-06-16", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO384266"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yvelines", "numDepartement": "78", "numCirco": "12"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO384715"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2011-07-30", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": "PM386404"}, "collaborateurs": null}]}}}