{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA610824"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "David", "nom": "Verg\u00e9", "alpha": "Verge", "trigramme": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "infoNaissance": {"dateNais": "1972-01-10", "villeNais": "La F\u00e8re", "depNais": "Aisne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "Commercant", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Commer\u00e7ants et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD648800", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "dverge@assemblee-nationale.fr"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD653448", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD653451", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": null, "nomRue": "Village de Liku", "complementAdresse": "BP 74", "codePostal": "98600", "ville": "Wallis"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD653453", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "uveafutuna.david@live.fr"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD687623", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD653451", "valElec": "00 681 72 26 42 (num\u00e9ro international)"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM677113", "acteurRef": "PA610824", "legislature": "14", "typeOrgane": "DELEG", "dateDebut": "2012-07-25", "datePublication": "2012-07-25", "dateFin": "2013-01-25", "preseance": "21", "nominPrincipale": "0", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre de droit", "libQualite": "Membre de droit", "libQualiteSex": "Membre de droit"}, "organes": {"organeRef": "PO675659"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM677007", "acteurRef": "PA610824", "legislature": "14", "typeOrgane": "DELEG", "dateDebut": "2012-07-25", "datePublication": "2012-07-25", "dateFin": "2013-01-25", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO675659"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM686020", "acteurRef": "PA610824", "legislature": null, "typeOrgane": "PARPOL", "dateDebut": "2012-12-01", "datePublication": null, "dateFin": "2013-01-25", "preseance": "5", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO684932"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM658966", "acteurRef": "PA610824", "legislature": "14", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2012-06-28", "datePublication": "2012-06-29", "dateFin": "2013-01-25", "preseance": "32", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO419865"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM681379", "acteurRef": "PA610824", "legislature": "14", "typeOrgane": "ORGEXTPARL", "dateDebut": "2012-10-11", "datePublication": "2012-10-12", "dateFin": "2013-01-25", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Titulaire", "libQualite": "Membre titulaire", "libQualiteSex": "Membre titulaire"}, "organes": {"organeRef": "PO218806"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM677371", "acteurRef": "PA610824", "legislature": "14", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2012-07-26", "datePublication": null, "dateFin": "2013-01-25", "preseance": "24", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre apparent\u00e9", "libQualite": "Apparent\u00e9 au", "libQualiteSex": "Apparent\u00e9 au"}, "organes": {"organeRef": "PO656002"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM656627", "acteurRef": "PA610824", "legislature": "14", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2012-06-26", "datePublication": "2012-06-27", "dateFin": "2012-07-25", "preseance": "28", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit", "libQualite": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit", "libQualiteSex": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit"}, "organes": {"organeRef": "PO645633"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645328", "acteurRef": "PA610824", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2013-01-25", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2013-01-25", "suppleantRef": "PA645325"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Wallis-et-Futuna", "regionType": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "departement": "Wallis-et-Futuna", "numDepartement": "986", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644993"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Annulation de l'\u00e9lection sur d\u00e9cision du Conseil constitutionnel", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}]}}}