{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "GroupePolitique_type", "uid": "PO270911", "codeType": "GP", "libelle": "Union pour la D\u00e9mocratie Fran\u00e7aise", "libelleEdition": "du groupe Union pour la D\u00e9mocratie Fran\u00e7aise", "libelleAbrege": "UDF", "libelleAbrev": "UDF", "viMoDe": {"dateDebut": "2002-06-25", "dateAgrement": null, "dateFin": "2007-06-19"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "12", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": null, "preseance": "6", "couleurAssociee": null}}