{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO273548", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e des activit\u00e9s internationales", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation du Bureau charg\u00e9e des activit\u00e9s internationales", "libelleAbrege": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e des activit\u00e9s internationales", "libelleAbrev": "INT", "viMoDe": {"dateDebut": "2002-07-03", "dateAgrement": null, "dateFin": "2007-06-19"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "12", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}