{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO287326", "codeType": "GE", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes sur l'int\u00e9gration des personnes fragilis\u00e9es", "libelleEdition": "du groupes d'\u00e9tudes sur l'int\u00e9gration des personnes fragilis\u00e9es", "libelleAbrege": "Personnes fragilis\u00e9es", "libelleAbrev": "PERSONNES", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "2002-10-16", "dateFin": "2007-06-19"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "12", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}