{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO295464", "codeType": "GE", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes sur les march\u00e9s et les commerces non s\u00e9dentaires", "libelleEdition": "du groupe d'\u00e9tudes sur les march\u00e9s et les commerces non s\u00e9dentaires", "libelleAbrege": "March\u00e9s et commerces non s\u00e9dentaires", "libelleAbrev": "MARCHE", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "2003-01-16", "dateFin": "2007-06-19"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "12", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}