{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO382983", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer et des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleEdition": "de l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer et des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrege": "int\u00e9rieur, outre-mer et collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrev": "INT", "viMoDe": {"dateDebut": "2007-05-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2007-06-18"}, "organeParent": "PO382939"}}