{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO382992", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'Etat charg\u00e9 de la prospective et de l'\u00e9valuation des politiques publiques", "libelleEdition": "charg\u00e9 de la prospective et de l'\u00e9valuation des politiques publiques", "libelleAbrege": "prospective et \u00e9valuation des politiques publiques", "libelleAbrev": "PRO", "viMoDe": {"dateDebut": "2007-05-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2007-06-18"}, "organeParent": "PO382939"}}