{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO382946", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes", "libelleEdition": "des Affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "affaires \u00e9trang\u00e8res (et europ\u00e9ennes)", "libelleAbrev": "AET", "viMoDe": {"dateDebut": "2007-05-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2007-06-18"}, "organeParent": "PO382939"}}