{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO382980", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'immigration, de l'int\u00e9gration, de l'identit\u00e9 nationale et du cod\u00e9veloppement", "libelleEdition": "de l'immigration, de l'int\u00e9gration, de l'identit\u00e9 nationale et du cod\u00e9veloppement", "libelleAbrege": "immigration, int\u00e9gration, identit\u00e9 nationale et cod\u00e9veloppement", "libelleAbrev": "IMM", "viMoDe": {"dateDebut": "2007-05-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2007-06-18"}, "organeParent": "PO382939"}}