{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO382968", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "libelleEdition": "de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "libelleAbrege": "\u00e9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "libelleAbrev": "EDA", "viMoDe": {"dateDebut": "2007-05-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2007-06-18"}, "organeParent": "PO382939"}}