{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO653308", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de la famille", "libelleEdition": "charg\u00e9e de la famille", "libelleAbrege": "Famille", "libelleAbrev": "FAM", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-06-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2014-03-31"}, "organeParent": "PO653199"}}