{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO711563", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires sociales et de la sant\u00e9", "libelleEdition": "des affaires sociales et de la sant\u00e9", "libelleAbrege": "Affaires sociales et sant\u00e9", "libelleAbrev": "ASO", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-02-12", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-12-06"}, "organeParent": "PO702883"}}