{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO711552", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international", "libelleEdition": "des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international", "libelleAbrege": "Affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrev": "AET", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-02-12", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-12-06"}, "organeParent": "PO702883"}}